# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-31 02:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/Base.html:51
msgid "Home"
msgstr "主页"
#: templates/Base.html:56
msgid "Wedding"
msgstr "婚礼"
#: templates/Base.html:61
msgid "Photo"
msgstr "照片"
#: templates/Base.html:66
msgid "Kitchen"
msgstr "私房菜"
#: templates/Base.html:74
msgid "To Top"
msgstr "回到顶部"
#: templates/Base.html:89
msgid "Yunsheng Qi &amp; Mengnan Zhao"
msgstr "齐云生 &amp; 赵梦楠"
#: templates/Base.html:114
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"
#: templates/home.html:17
msgid "About"
msgstr "关于"
#: templates/home.html:21
msgid "Our Website"
msgstr "我们的网站"
#: templates/home.html:24
msgid "Our Photos"
msgstr "我们的影像"
#: templates/home.html:27
msgid "Wedding Info"
msgstr "婚礼信息"
#: templates/home.html:36
msgid "After 6 years, we are getting married!"
msgstr "经过六年的爱情长跑，我们结婚啦！"
#: templates/home.html:38
msgid "Find Out More"
msgstr "了解更多"
#: templates/home.html:74
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"
#: templates/home.html:84
msgid "Our Wedding"
msgstr "我们的婚礼"
#: templates/home.html:97
msgid "Photo &amp; Video"
msgstr "照片和视频"
#: templates/home.html:110
msgid "Private Kitchen"
msgstr "私房菜"
#: templates/home.html:164
msgid "View More Photos"
msgstr "欣赏更多照片"
#: templates/home.html:177
msgid "Victoria International Hotel"
msgstr "维多利亚国际大酒店"
#: templates/home.html:177
msgid "Tientsin, China"
msgstr "中国天津"
#: templates/home.html:178
msgid "December 20th, 2015"
msgstr "2015年12月20日"
#: templates/home.html:182
msgid "Leave A Message"
msgstr "送上祝福"
#: templates/home.html:192
msgid "How will our wedding look like?"
msgstr "我们的婚礼是什么样的？"
#: templates/home.html:5
msgid "Yunsheng &amp; Mengnan"
msgstr "云生 &amp; 梦楠"
#: templates/wedding.html:22
msgid "Intro Video"
msgstr "介绍视频"
#: templates/wedding.html:25
msgid "View Maps"
msgstr "查看地图"
#: templates/wedding.html:46
msgid "Best blessing from relatives and friends."
msgstr "来自亲朋好友们的祝福。"
#: templates/wedding.html:52
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多祝福"
#: templates/menu.html:13
msgid "Starter"
msgstr "头牌"
#: templates/menu.html:17
msgid "Entree"
msgstr "主菜"
#: templates/menu.html:20
msgid "Dessert"
msgstr "甜点"
#: templates/photo.html:30
msgid "Our Video"
msgstr "我们的视频"
#: templates/photo.html:44
msgid "Youku"
msgstr "优酷"
#: templates/photo.html:45
msgid "Youtube"
msgstr "油管"
#: templates/home.html:47
msgid "To Love & To Cherish"
msgstr "致爱情 & 致珍惜"
#: templates/home.html:48
msgid "There is no more lovely, friendly, charming relationship or company than a good marriage."
msgstr "结婚不是从此只有两个人面对面，而是两个人牵手共同面对这个世界。"
#: templates/menu.html:46
msgid "Private Cuisine"
msgstr "私房菜"
#: templates/menu.html:47
msgid "Simple not plain, delicate not complicated"
msgstr "简约而不简单，精致而不复杂"
#: templates/home.html:73
msgid "This is the main page of our love and life."
msgstr "这是我们爱情和生活的主页。"
#: templates/home.html:86
msgid "The location and date of our wedding and blessing from relatives and friends."
msgstr "我们婚礼的时间和地点以及亲朋好友们的祝福。"
#: templates/home.html:99
msgid "All cherish memories of us."
msgstr "这里包含了我们所有珍视的记忆。"
#: templates/home.html:112
msgid "The food we can make, the wine we can enjoy."
msgstr "这里即有我们可以烹饪的美食，这里还有我们可以享用的美酒。"
#: templates/photo.html:43
msgid "Watch our WEDDING INTRO video."
msgstr "观看我们婚礼的介绍视频"
#: templates/photo.html:28
msgid "Load more photos"
msgstr "加载更多照片"
#: templates/photo.html:29
msgid "All photos are loaded"
msgstr "所有照片都已加载"
#: templates/photo.html:30
msgid "Sorry, no photo is found..."
msgstr "对不起，没有加载到照片。。。"
#: templates/photo.html:31
msgid "Loading photos..."
msgstr "正在加载照片中。。。"
#: templates/menu.html:31
msgid "Loading data..."
msgstr "正在加载数据中。。。"
#: templates/Base.html:103
msgid "'If you know this website, you should know our Facebook already.'"
msgstr "如果你已经知道了这个网站的存在，也就应该知道我们的脸书啦。"
#: templates/Base.html:106
msgid "'If you know this website, you should know our Twitter already.'"
msgstr "如果你已经知道了这个网站的存在，也就应该知道我们的推特啦。"
#: templates/Base.html:109
msgid "'If you know this website, you should know our Instagram already.'"
msgstr "如果你已经知道了这个网站的存在，也就应该知道我们的Instagram啦。"
#: templates/Base.html:112
msgid "'If you know this website, you should know our Wechat already.'"
msgstr "如果你已经知道了这个网站的存在，也就应该知道我们的微信啦。"
#: templates/Base.html:115
msgid "'If you know this website, you should know our Weibo already.'"
msgstr "如果你已经知道了这个网站的存在，也就应该知道我们的微博啦。"